其實聽日圍立法會 不如圍建制派屋企仲好啦

其實聽日圍立法會 不如圍建制派屋企仲好啦！

有安全屋

咁起碼都翻唔到去開會呀

佢地有安全屋=佢地唔翻屋企
咁你圍佢屋企有咩用

千奇唔好，佢地d地址係公開架